Joker電影

睇左都差不多兩個月，但啲畫面仲周不時係腦海出現，主角好慘，經歷同遭遇都好有共鳴，有無人同我一樣有精神問題嘅人彷彿做咩都失敗告終，遺傳性嘅食藥只能控制又無得根治…同主角一樣

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我而家連笑嘅動力都無